google 係咪死左

剛剛一小時都search 唔到野

same

世界末日

我到而家都search唔到嘢

Same

Search唔到 開唔到gmail

冇問題

google translate, google+, google keep, chrome web store 都開唔到
好似唔同國家都有啲人話開唔到

用duck duck go ar

香港加入長城防火牆？

如果google有一個星期時間用唔到
全世界會唔會死好多人